【反了反了】香港知名導演30年前公然反共

繼台灣女星被起底2年前支持台獨後，另一香港知名廢既導演王晶疑似係戲中反共

支那網民仲唔做野？

蝗精